知唔知古時打外族前要去邊度拜神？

係去城隍廟，因為城隍敗寇

0/10

5/10

睇怕都係取消追蹤啦

外族係寇咩
0/10

江郎才盡

個敗字改埋詞性都屌

入侵者

你即係好笑㗎 ，依家只係得個食字

好難諗。。。咁易咩，加上最近個人開心咗，充實咗

咁唔好格硬嚟啦

ok la

抖下喇巴打 你見谷sir都係要儲下貨先keep到高質

據我所知係祭天卜卦
中國人最原先信天
後來開始人格化
好多神靈

一樣level

貼返舊果啲比較下就知

抖返一排先再出嚟啦

其實我覺得OK

4/10 當你合格

邊個谷sir?谷得超勁？

100/10